msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

# --- 菜单与标题 ---
msgid "Athena LED"
msgstr "Athena LED 屏幕"

msgid "Athena LED Display"
msgstr "Athena LED 屏幕控制"

msgid "Configuration for TM1628 LED Matrix Driver."
msgstr "配置 TM1628 LED 点阵屏驱动程序。"

msgid "General Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Service Control"
msgstr "服务控制"

# --- 基础设置 ---
msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Loop Duration (s)"
msgstr "轮播间隔 (秒)"

msgid "Brightness Level (0-7)"
msgstr "显示亮度 (0-7)"

msgid "Set the display brightness, 0 is darkest, 7 is brightest."
msgstr "设置屏幕亮度，0 最暗，7 最亮。"

# --- 模块排序 ---
msgid "Display Order"
msgstr "显示顺序与模块"

msgid "Drag to reorder modules. Click + to add."
msgstr "拖动调整顺序，点击 + 添加模块。"

# --- 模块名称 (对应 DynamicList 的选项) ---
msgid "Date"
msgstr "日期 (MM-DD)"

msgid "Time (Static)"
msgstr "时间 (静态)"

msgid "Time (Blink)"
msgstr "时间 (闪烁)"

msgid "Weather"
msgstr "天气"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU 占用率"

msgid "Memory Usage"
msgstr "内存占用"

msgid "System Uptime"
msgstr "系统运行时间"

msgid "Temperatures"
msgstr "温度监控"

msgid "WAN IP"
msgstr "WAN IP 地址"

msgid "Online Devices"
msgstr "在线设备数"

msgid "Realtime Speed (RX)"
msgstr "实时下载速度"

msgid "Realtime Speed (TX)"
msgstr "实时上传速度"

msgid "Total Traffic (RX)"
msgstr "总下载流量"

msgid "Total Traffic (TX)"
msgstr "总上传流量"

msgid "Custom Banner"
msgstr "自定义文本"

msgid "Custom HTTP Content"
msgstr "HTTP 远程内容"

msgid "Stock/Trend"
msgstr "股票/趋势"

# --- 网络设置 ---
msgid "Network Settings"
msgstr "网络监控设置"

msgid "Network Interface"
msgstr "监控网口"

msgid "Interface for traffic monitoring (e.g. br-lan, eth0)."
msgstr "用于流量和网速监控的接口 (如 br-lan, eth0)。"

msgid "WAN IP API URL"
msgstr "WAN IP 查询接口"

msgid "URL to fetch public IP (e.g. http://checkip.amazonaws.com)."
msgstr "获取公网 IP 的地址 (例如 http://checkip.amazonaws.com)。"

# --- 天气设置 ---
msgid "Weather Settings"
msgstr "天气设置"

msgid "City Name"
msgstr "城市名称"

msgid "Use Pinyin (e.g. Shenzhen) or English."
msgstr "请使用拼音 (如 Shenzhen) 或英文。"

msgid "Weather Source"
msgstr "天气数据源"

msgid "Open-Meteo"
msgstr "Open-Meteo (推荐)"

msgid "Wttr.in"
msgstr "Wttr.in"

msgid "Seniverse"
msgstr "心知天气"

msgid "Uapis"
msgstr "Uapis (国内)"

msgid "Seniverse Key"
msgstr "心知天气私钥"

msgid "Required only if using Seniverse."
msgstr "仅在使用心知天气时填写。"

# --- 传感器与自定义 ---
msgid "Sensor Settings"
msgstr "传感器与自定义"

msgid "Temperature Sensors"
msgstr "温度传感器 (多选)"

msgid "Select multiple sensors to display in loop."
msgstr "选择需要显示的传感器区域 (可多选)。"

# 传感器具体名称
msgid "nss-top"
msgstr "NSS-TOP"
msgid "nss"
msgstr "NSS"
msgid "wcss-phya0"
msgstr "WCSS-PHYA0"
msgid "wcss-phya1"
msgstr "WCSS-PHYA1"
msgid "cpu"
msgstr "CPU"
msgid "lpass"
msgstr "LPASS"
msgid "ddrss"
msgstr "DDRSS"

msgid "Custom Text Content"
msgstr "自定义文本内容"

msgid "Text to display in 'Custom Banner' module."
msgstr "在“自定义文本”模块中显示的内容。"

msgid "Custom HTTP URL"
msgstr "HTTP 请求地址"

msgid "URL to fetch short text content."
msgstr "用于获取简短文本内容的 HTTP 地址。"

# --- 定时与控制 ---
msgid "Scheduled Sleep"
msgstr "定时休眠"

msgid "Sleep Start Time"
msgstr "休眠开始时间"

msgid "Format: HH:MM (e.g. 23:00)"
msgstr "格式: HH:MM (例如 23:00)"

msgid "Wake Up Time"
msgstr "唤醒时间"

msgid "Format: HH:MM (e.g. 07:00)"
msgstr "格式: HH:MM (例如 07:00)"

msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务"

msgid "Force restart the athena-led process."
msgstr "强制重启 Athena LED 进程。"

msgid "Force stop the process (Config remains enabled)."
msgstr "强制停止进程 (配置保持启用状态)。"

msgid "Weather Format"
msgstr "天气显示格式"

msgid "Simple (Icon + Temp)"
msgstr "精简模式 (图标 + 温度)"

msgid "Full (Original)"
msgstr "完整模式 (原样显示)"

msgid "Simple mode keeps only the first number to fit screen."
msgstr "精简模式只保留第一个温度数值，防止屏幕滚动。"